大圍街市 1320 7婆出現

十幾分鐘前先話元朗 宜家又話大圍
佢識瞬移定分身

親身影既！

元朗 fake news
[size=32]大圍先岩[/size=32]

等佢走左 去原位影多張就信你

岩岩又話天水圍

今朝姐姐叫落區